EY summer intern interview

有冇人in左知written test會考email定essay 同埋問左咩問題
thanks

幾時in

咩team?